無知一問，海南可以容納到Cat5颱風嗎？

香港有無機會真係要面對cat5?
謝謝各位解答。

起碼百年一遇，要個風唔經菲律賓先得

但南海呢個範圍，夠唔夠條件容納到？

龜快可能得？

唔好意思，龜快係點解？新手，唔明術語

容納到
有個叫威馬遜

撞完山都上到cat5
颱風界的傳奇

謝謝提供資訊
好彩無正面打香港。